Завдання
Зверстати макет використовуючи збирач проектів gulp Portfolio Landing Page.(https://www.figma.com/file/Lc9ML2UdMIeenULgUKIdQj/Portfolio-Landing-Page?type=design&node-id=0-1&mode=design)

Технічні вимоги до завдання
Класи елементів повинні бути написані згідно методології BEM. При іменуванні класів дотримуйтесь схеми іменування Two Dashes (block-name__elem-name--mod-name)

Стилізація до проекту повинна бути написана з допомогою препроцессору SASS/SCSS

При виконанні завдання дотримуватись вимог до верстки та написання SASS/SCSS. Файли з вимогами мохна знайти в корні репозиторію в папці technical criteria.

Для проекту використати збирач проекту з папки gulp-builder в репозиторії.

макет Mobile показує, як як повинна виглядати сторінка при ширині екрану від 320 до 768 включно.

макет Tablet показує, як як повинна виглядати сторінка при ширині екрану від 768 до 1200 включно.

макет Desktop показує, як повинна виглядати сторінка при ширині екрану від 1200 і ширше.

Якщо якийсь елемент буде негарно виглядати на будь-якій ширині екрану, ви можете зменьшити розмір елемента ширині, ширину зображення чи розмір шрифта

Хедер зафіксований зверху сторінки та при скролі завжди на екрані.

В секції з картками Project: Banking Mobile App, Save Planet Mobile app та ін. всі картки повинні бути посиланнями.

В секції Graphics Design фігури на картках реалізувати через псевдоєлемент.

Весь елемент Have a new project? (починаючи з кордонів ) повинен бути посиланням.

Використовувати оригінальні зображення. Якщо треба змінити стиль зображення - використовуйтея стилі.

Всі іконки соціальних мереж повинні бути посиланнями.

Для зручності всі картинки з макета прикладені в папці images

Примітка
Верстка повинна бути виконана без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize.